卡巴拉島

童年回憶，仲有無巴打有玩

玩緊 icabala個服

多唔多人玩

少 好多都小圈子 想玩要搵幾個frd組隊

香港人多唔多

唔多

巴打咁好心機？

因為同frd一齊玩

巴打我想問
TO星鑽個服係咪掛時間仲會有點數

呢個

美服都有個私服 keep住更新

想回味下 咪玩icabala 都有新嘢 仲有點用

想認真玩 會課金 唔介意高ping 美服都可以考慮

玩緊icabala
啲點裝過晒期 又無點續番

你幾多lv呀

有隻350 光龍同 370 兔仔
仲記得以前去沉默掛鑽

巴打公會多唔多港人

之前有個po講過話有個公會

你睇下入唔入到

咁高Lv 掛幾日就有點續裝啦

仲以為你係新手

續完裝去打Boss打任刷永久裝啦

以前掛沉默升
都算係新手

打Boss 都好易出3s無敵裝

夠打個啲Boss出啲裝好低Lv

同埋掛商無乜人買
巴打點樣賺Ely 快少少

一齊玩番

之前有玩過515TO

玩過

無錯
icabala

去四倍經區執怪跌嘅裝 8000-30000一件

夠打嘅可以去塔巴斯3 打黃頭髮嗰隻獸人

跌嘅裝最高賣到60000 而且都幾易跌

賣NPC 唔係玩家

一邊開Netfilx 一邊打 睇完都賺千萬

未有Gp阿
快啲加入 等你開Gp

新手岩岩先玩番

1212

1

A

B

岩岩玩LM

玩成點

3

做緊新手任

重新上路？

係啊

岩岩先110lv有排升

留名, 以前有玩玩風水羊

一齊玩

icabala?

無錯

幾年前玩到332lv冇玩
依家有冇香港公會收人？

之前連登有個公會唔知而家點

點裝過哂期 有冇320左右魔攻裝好推介？

武器 盾牌已有

米蘭

童年回憶啊

留名